"非華裔" 一詞有排他性的問題

如題， 唔知大家有無留意到香港好多部門會以" 非華裔"黎稱呼一d 來自南亞/西方人。"非華裔"一詞俾我感覺好有排他性的感覺， 唔知大家有無同樣的諗法？

非人類

客觀事實陳述

你話你自己唔係女人，算唔算係排他

咁非華裔exclude咗咩人？

咁蝻

因為承認左主體係亞裔
他者係其他種族
Stuart hall 講的

ching 有無其他類似的書or paper 推介

This?

樓主死咗未？有啲掛住你